雷霆送走3陣西書同pg13，得到2陣cp3+一大班選秀

未來已贏

大飛
5個首輪+2個首輪互換權+3年童工合同+剩1年合同意大利炮

火箭
2個首輪+2個首輪互換權+cp3

雷霆
送出2大高薪垃圾